呢種女仔真係好靚

好多人都中意韓妹架妹 但我覺得呢種女仔有種東方美好靚
ps 唔知開咩台

等睇馬蹄露

靚 但係唔同feel嘅靚 都係睇個人鐘意咩feel多啲

咪即係鬼佬like既鳳眼look
巴打真識食

Ig？ 佢個樣好㯲睇

同感

好淫

但係咪靚先

thaonhile

呢種女仔好吸引
可惜香港真係好少

咪Abc樣囉
外國大把，鬼佬好撚鐘意添

惡女款

老蘭多

得個樣嫁咋
我有個fd都係呢種樣 一開聲原來都係個on9

呢款樣鬼佬當係肉便器

應該係話大部份亞洲女仔

真 唔明點解咁多女仔係鬼佬都岩
明明有D個樣7到pk 好似係白人=免死金牌咁
但對住亞洲男人就要求勁高

比多張 呢個唔雞啦

狐狸精變身？？

on9 會加分定減分
反差萌更殺食

呢d好似好有距離感咁

呢種先稱得上靚女

Rae lil black

徐子珊

可能食得中菜多想轉口味
所以快餐都肯屌

係褒義果種on99
唔係弱智果種真on9

畫面已經飛到 係跪左係鬼佬面前...

泰國大把呢type

咪楊文蔚果d 囉

lady boy

RAE LIL
Kristeen Chan

通常都係高既男仔鐘意呢類
Ching你高唔高

我絲

D名咁熟口面

正 一定好放蕩

正

化妝咋師兄

煙產聲

洋腸肉便器
cock cock cock
i want more cock
um...um um

明明東方樣，但你會覺得佢一開口一定講英文

10/10

ig?

ABG （Asian baby girl) 最愛跑車名牌夜蒲珍奶 歐美版港女 你養唔養得起？

2個都越南

睇youtube素顔都靚

呢種女仔喉嚨好闊

jessyluxe

起碼呢2個無紋身唔算ABG

講緊你中意個種女人 係一種妝嚟

我絲
都係 鳳眼樣 港女條眼綫中意打橫拉/向下畫 呢D中意畫cat eye

其實係佢哋個妝化成咁

當 Kaia Gerber死㗎？

鬼佬先鐘意

識貨
而且呢種女仔啲腳趾通常都好靚

大把鬼妹靚過kaia gerber啦 而家講緊亞洲女仔

正喎其實
有啲真係鳳眼但又眼細 又幼眉又彎眉眼距離闊到爆個種就麻麻啦

因為外國先生到呢啲樣多

鳳眼一係個樣好撚奸 一係就超靚

真 係外國大會生得特別靚
其實好似讀國際學校都會 唔知係咪自信心既問題

好憎呢種眼線，眉同唇色
一副同鬼佬講我任屌唔嬲既樣咁

D鬼佬最鐘意呢D 話有陣東方味 即係吊眼角單眼皮再加粗黑眼角眼影
我地J開果D佢地話睇落好似細路女

matt Leung

見識少 想知邊個黎

屌你， 豬撚到

識得個fd係香港好多仔溝 出到去外國讀書D鬼佬以爲15/6嵗

差極都有正常啦下話

d鬼佬係唔識睇東方人樣
我去外國讀果陣d鬼仔以為我得16歲入到U 其實我大佢三四歲

其實係白人易老姐 D鬼妹一過30就成個阿婆咁
9成係因爲成日飲酒啦

飲酒都少事
D白人恃住自己曬唔黑就係咁曬
夏天30尻40度 12點正都坐室外曬太陽
坐室內仲平過室外
日日咁樣同陽光玩遊戲緊係易老多班啦
我就真係頂唔緊了

Stephy呀
真00後

住北美得2個月係夏天 中意曬太陽都正常既
我老豆話以前試過由加拿大飛香港見到同機個鬼佬一出香港機場就除左件衫 半裸咁訓埋一邊曬

望落去我淨係諗起吉澤
不過你講得岩 我真係00後

師兄識貨

兒登仔識閪欣賞咩

髮型髮色可以幫唔少

小時侯女神

鐘意男人？

佢花名就係叫鄧明步
仲有鄧走音

通常男女中意嘅女仔係唔同，女仔會中意有個性同型格嘅女仔，男仔就多數中意清純type（睇落比自己柔弱）
其實各有各靚嘅

吉澤明步 日本人黎 過左黎香港發展
同方力申一齊過

識野！佢淡妝定濃妝都好睇呀

韓國人

最啱係要嚟俾鬼佬口爆

一邊含一邊打佢塊面

卸妝應該差好遠 去睇啲教化妝youtube就知